# Spring - Часть 3

* `@Bean` - данной аннотацией помечается фабричный метод, результатом работы котого является
бин, id этого бина - это название метода. Используется, когда мы хотим максимально уйти от xml. 


 